[公投]一句講晒，比人打還手定唔還手？

用拳頭定用愛與和平去感化佢地

打L爆佢

佢選舉用愛

其實連保護自己都唔識真係太on9
除非人地人多勢眾啦 如果唔係 一定還手

我地人多勢眾都冇人敢郁手
香港人抗爭真係有好多底線

而家係中番焦點既時候啦 各位抱住希望既香港人

［極度認真］入嚟呀柒頭！講下一步可以點

五大訴求

今天我

唔好做到送俾佢打咁，如果為咗埋牆，應該去保護牆，而唔係送上門任打，差佬落charge會話：「睇黎係你送俾佢打喎」

唔好還

如果有3個人以上

1個拍片，開始拍攝後

被打者再中一拳就倒地暈低，
唔好呈強再被打，令自己再受傷

第3個就準備以防施襲者對暈左嘅補刀
同時打去立場，蘋果搵記者

我明被打單嘢想令中間，甚至淺藍割蓆
但不斷起身再被打，製造唔到令睇片者覺得被打者有好大傷害。

如果暈倒，而施襲者想補刀，
咁條片一定有較大回響
當然，好似上面咁講，
要有人製定補刀個下
因為暈左個位，會失去保護反應

勇武咪還，和理非咪拍片！兄弟爬山各自做，不指責！

有人打你的右臉連左臉也給他打， 但應該係非基督徒做咗出嚟， 我自己作為基督徒覺得好羞恥

政治潔癖

自決啦
還拖要有心理準備被告打鬥
唔還都要避開，唔好on99比人打

可能係終極和理非
亦可能係深明一還手就原告變被告
寧可硬食，俾彈藥文宣

唔需要公投 自己決定

依家仲係醫院喎

睇回合呀。

和理非回合打乜春？輕拳肯定擋都唔擋，重擊要擋。

勇武回合，打到佢9都斷。

連登咁撚多人屌果位中年和理非，搞乜柒？係三毛定係覺得出牌出技能可以忽略回合？係咪回合制game打得少？

唔好話還手啦，適當自衛吓都要啦
俾人打死咗無仇報

可以參考下豹殺第三個江洋大盜, 手腳刀都唔用個一招

一定還，比人告都還，你越唔還手越比人蝦

個死肥佬知道有黑警撐點打人都無事
轉頭班黑警就放左佢

感化？你on9架

樂觀蛇一拳幾件